@ΑΙΩΝ Β'. - ΠΟΛΥΚΑΡΠΟΣ. - ΠΑΠΑΙ. - ΑΠΟΛΟΓΗΤΑΙ. - ΤΟΜΟΣ 5 {p 14}

ΠΟΛΥΚΑΡΠΟΣ ΣΜΥΡΝΗΣ (73+168 Μ.Χ.).
*Προλεγόμενα περί της επιστολής του αγίου Πολυκάρπου· λατινιστί. 995.
*Περί του μαρτυρίου του αγίου Πολυκάρπου· λατινιστί. 1001.
Επιστολή Πολυκάρπου πρός Φιλιππησίους. 1005.
*Παλαιά μετάφρασις της επιστολής του αγίου Πολυκάρπου· λατινιστί. 1015.
Περικοπαί εκ των του αγίου Πολυκάρπου· λατινιστί. 1025.
Της Σμυρναίων εκκλησίας περί μαρτυρίου του αγίου Πολυκάρπου επιστολή εγκύκλιος. 1029.

ΠΑΠΑΙ
 
ΕΥΑΡΕΣΤΟΣ ΠΑΠΑΣ
Επιστολάι αυτού· λατινιστί· 1047.

ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΣ Α'. ΠΑΠΑΣ
Επιστολαί αυτού· λατινιστί· 1057.

ΣΗΞΤΟΣ Α'. ΠΑΠΑΣ
Επιστολαί αυτού· λατινιστί· 1073.

ΤΕΛΕΣΦΟΡΟΣ ΠΑΠΑΣ
(127Μ.Χ.)
Επιστολαί αυτού· λατινιστί· 1081.

ΥΤΙΝΟΣ ΠΑΠΑΣ 
(139 Μ.Χ.)
Επιστολαί αυτού· λατινιστί· 1087.

ΠΙΟΣ Α'. ΠΑΠΑΣ
(142-157 Μ.Χ.)
*Πραγματεία περί του βίου και των συγγραμμάτων αυτού· λατινιστί. 1093.
Επιστολάι αυτού· λατινιστί. 1119.

ΑΝΙΚΗΤΟΣ Α'. ΠΑΠΑΣ 
(157-168 Μ.Χ.)
Επιστολάι αυτού· λατινιστί. 1129.

ΣΩΤΗΡ ΠΑΠΑΣ
(168 Μ.Χ.)
Επιστολάι αυτού· λατινιστί. 1133.

ΕΛΕΥΘΕΡΙΟΣ ΠΑΠΑΣ 
(177-192 Μ.Χ.)
Επιστολάι αυτού· λατινιστί. 1139.

ΑΠΟΛΟΓΗΤΑΙ 

ΜΕΛΙΤΩΝ 
Επίσκοπος Σάρδεων.(170 Μ.Χ.)

*Περί του βίου και της αξίας του αγίου· Μελίτωνος· λατινιστί. Σελ. 1145.
ΓΝΗΣΙΑ
Τεμάχια των επιστολών αυτού. 1208.

ΝΟΘΑ
Του αγίου Μελίτωνος περί της αναλήψεως της θεοτόκου· λατινιστί. 1231.
Βιβλίον περί των πράξεων του αποστόλου Ιωάννου· λατινιστί. 1239.

ΠΑΠΙΑΣ 
Επίσκοπος Ιεραπόλεως.(156 Μ.Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτού· λατινιστί. 1251.
Τεμάχια των συγγραμμάτων αυτού. 1256.

ΚΟΔΡΑΤΟΣ
Επίσκοπος Αθηνών.(120-126 Μ.Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτού· λατινιστί. 1261.
Περικοπάι της υπέρ των χριστιανών Απολογίας. 1265.